有冇朋友仔想入我LOL既軍團呀????????????????????????????

我ID:潮童的眼淚

琴日叫你比就唔肯比

依家就大大隻字打出黎

笑左

笑乜野呀依家

我入你

跟隊

渣ga

搵你d黑心羊入咪得囉

入晒!

又想屌到d黑心羊穿隆

NO AR唔好屈

好耐冇玩，入唔入得

YES AR 我淨係識玩ARAM!